「求救」手提電腦唔知壞乜

手提電腦每2秒會疾一疾，還原window後仍然係咁，會有機會壞咩

用左3年幾，諗緊係咪個SSD就打黎打柴

Samsung S905

用 工作管理員>效能 睇睇有無異常先

Ssd自我檢查下先

你隻SSD放到幾滿?

120GB 平時淨1X~20GB到

SSD淨一成一定好快死

工作管理員>效能 係呢個? 太概可以點睇....thx

本身得120GB 裝埋window 得返100GB用

CPU 長期52%
你開住咩program?

得IE,岩岩還原window開機

原來仲有傻仔用系統還原

咁都唔識整 on9